銅芯抗疫口罩多次滑落 林鄭月娥稱或洗得多「鬆咗」

行政長官林鄭月娥今日出席行政會議前見記者，她在開場發言時，佩戴的銅芯抗疫口罩多次滑落至鼻翼以下，林鄭月娥至少3次用手將口罩拉回至覆蓋鼻孔，但數分鐘後口罩再次滑落。

林鄭月娥主動提到，今日不知為何口罩「麻麻地」，可能是洗得多「鬆咗」。在答問環節，她一度脫下整個口罩飲水。之後她的口罩再滑落，但她未有再整理，直至記者會完結。

性暗示

識得除口罩飲水，依樣叻過老懵董

林鄭鬆晒

屌, 阿婆你鬆咗關我哋香港市民鳩事咩

你同你老公講啦

周圍扑嘢

乾得切？ 自己洗？

應該乾左好多年，有洗就唔會叫臭閪啦

林奠油盡燈枯，自己收縮緊！

日日換過新㗎！

佢肯定日日開個新黎用
出面街堆阿伯重洗完個罩殘左勁多

從呢d小事睇得出佢點處理問題
一開頭跌 佢都會移番正
到之後整極都跌就由佢就咁跌落黎

同香港一樣
撕裂緊就由佢繼續撕裂
無諗過點樣改良 改善 甚至換過個
可能要等個口罩跌埋落地先會攞番黎戴

比 林兆波 洗到鬆晒

居然肯以身作則戴阿婆口罩
唔係得把口

條臭閪離撚晒罩

不過有無重用60次呢就係另外一個問題

可能仲好緊
會唔會咁所以柒婆先會咁癲
兆波兄真係罪過

一戴一露